發唔發覺香港人好中意鬥辛苦

越辛苦越值明自己越捱得,
真係當左自己係新界隻牛,
尤其係男仔一定要做地盤, 職安真漢子
我都好想做但唔係人人做到